其實用泥起屋有咩問題

材料簡單易搵
啡色又易搵返間屋
最重要唔會畀火燒屋

打風落雨點搞

咁on9都比你諗到

答人問題啦

識起一定起泥屋
玩minecraft既話

好肉酸 見到人地用泥起屋即炸

好快手又起返間
見木屋即燒